[數學問題]排隊組合

有10個人排隊
5男5女
請問如果男隔離唔可以係男
女隔離唔可以係女
會有幾多個組合

Bgbgbgbgbg
5!x6P5

2（5!）^2

(5!)(5!)(2)

5P5*6P5